點解空氣質素仲可以係低至中

咁撚多tg
啲數據假㗎？

因為量度唔到毒氣

有啲野唔計

下係空氣度

PM10, 係噤, 佢唔肯測再精細D

不嬲係流 之前支那毒霧吹到黎都話正常

唔通同你講好危險，唔好出街咩